Fuze tea係咪收左皮？

好耐冇見過流出市面
以前有隻唔知咩芒果綠茶好撚正

飲康師傅好過

可能係香港收皮？我係外國，超市仲有賣

咁直接攞砂糖開水飲啦

維他檸檬茶糖份重高過康師傅

之前成日飲佢果隻fuze tea 檸檬茶 無糖版
做特價10蚊一pack 6包好抵
好似有好耐冇見過有得賣喇

幾好飲無左好可惜

嚟一齊飲fuze tea

無糖果隻仲難飲過dada西汁

勁好飲

貪佢無糖姐

洋甘菊個隻勁好飲

康師傅開咗一個禮拜
枝野都冇變味
幾撚多防腐劑同糖

我都係

但係點解佢啲茶咁濁？

應該無左啦

藍色半糖檸檬茶最正

幾個月前仲見到做緊特價5蚊支

我覺得佢無糖做得最似茶記飲到
但佢支野顏色同茶記有時一樣 好撚樣衰

無糖好撚正

啱啱喺迪士尼飲完

點解開左一個禮拜你仲會飲

收皮都好正常
次次去百佳
Fuze六排裝永遠都係最多貨
果然系維他陽光嗰啲明顯好賣好多